請教下咁樣要唔要比人情

是咁的，女朋友有個friend要結婚
但佢地又唔係擺酒
只係請啲熟嘅親朋戚友係酒樓食餐飯
所以就無派帖
係呢個情況駛唔駛比人情？

畀
因為都叫有請食飯

封蘋果日報啦

咁係象徵式比800定還是點？

象徵式得㗎啦

酒樓比公價800咪夠

當幫朋友祝生日去唱k都要使5舊啦

重要細攪都叫你去 分明係好好朋友，

咁樣去計較

同問 下午wedding party大家比幾多

兩個人去的話係分開入兩封800定入晒落一封1600？定無乜所謂

睇關係 男女朋友/夫妻多數一封 兩個朋友咪一人一封

今次照俾
叫佢下次結婚補返張帖

你比左到時你結佢咪又會比番你.

你而家唔比, 到時佢入份蘋果比你

入兩張上期六合彩就ok

要俾